# Acid ursodeoxycholic  các thông tin cần biết trước khi sử dụng

Acid ursodeoxycholic là thuốc được sử dụng để điều trị sỏi mật hoặc dự phòng sỏi mật sau phẫu thuật giảm cân. Bạn cần hiểu rõ mọi thông tin về acid ursodeoxycholic được đề cập trong bài viết dưới đây trước khi sử dụng.
https://kimdomkhang.online/bai